\begin{multicols}{2}
  Les points $A$, $D$ et $B$ sont alignés ainsi que les points $A$, $E$ et $C$ et les points $D$, $E$ et $F$.

  Les droites $(DE)$ et $(BC)$ sont parallèles.

Donner sans justifier la mesure des quatres angles rouges :
\textcolor{colorSec}{
\begin{quote}
  \item $\widehat{FEC}$ = $\ang{38}$ : opposé par le sommet avec $\widehat{DEA}$
  \item $\widehat{BCE}$ = $\ang{38}$ : correspondant avec $\widehat{DEA}$ et droites parallèleles.
  \item $\widehat{CAB}$ = $\ang{75}$ : dans le triangle $BAC$ : $180-69-38=73$
  \item $\widehat{BDE}$ = $\ang{111}$: $A$, $D$, $B$ sont alignés \\ donc $180-69=111$
\end{quote}
}

\columnbreak

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.3]{5EvalAngles16.png}
\end{center}
\end{multicols}  